返工可以點減肥

以前好fit
22就開始肥
平時都有去gym
多就3.4日 小就1日 一星期
但返工一個月就肥左好多 而家先23
有咩方法可以返工都可以減下肥
返office
岩岩撞到個鄰居話我肥左好多

收工去gym

飲食好重要

基本上都有 淨係推到個胸手既位
但個肚腩

一日三餐咋
不過食得多

同時都做多啲core 帶氧運動呀
唔係燒唔到脂 練左muscle睇落去更加大隻

唔搭車

係丫。。。

你都知個問題啦

唔好係office hour 內食野

肚腩仔仔
好想屌醒你

樓主你個名

脂肪就脂肪 肌肉就肌肉
兩樣野構成都唔同，點變

搵人屌醒我

返工返到瘦10幾磅，點睇

返咩工先

去打拳啦，做gym自己做，實好hea

有諗過
不過無fd陪

真係有心減肥，一個人有咩所謂，上得多，打打下就識到人啦~

gym我就一個人

飲食

有冇做帶氧？冇就一定減唔到